[結他男聲翻唱] 呼吸有害 - 莫文蔚

只想呼吸自由的空氣。

如果大家鐘意嘅話記得like, share 同 subscribe支持下我個好朋友喇！

十連推！

推！